又話要fc，點知有班傻仔又信侵事前有喺選票加特殊水印

第5類：神秘墨水系列
近日轟動美國的「簽字筆門」（Sharpie Gate），被視為此次大選的熱門陰謀論之一。川普兒子艾瑞克與知名共和黨人先後轉發推文，聲稱有人故意給共和黨選民讀票機無法讀取的簽字筆（Sharpie為知名簽字筆品牌）劃記選票，讓川普支持者選票無效。
但這個說法已被亞利桑那州州務卿凱蒂．霍布斯（Katie Hobbs）否認。紐約時報報導，霍布斯指出，用簽字筆填寫的選票同樣有效，強調官方已採取措施確保墨水筆或麥克筆不會造成選票無效。〈PolitiFact〉、〈〉也發布了查證報告。
另一個性質類似的墨水系列，來自「匿名者Q」（QAnon）。臉書上近日流傳一則陰謀論說法，指川普指示國土安全部在選票上秘密印上了特殊的浮水印，藉以辨別民主黨混雜進去的假選票。
〈PolitiFact〉昨天發布了查核報告，表示該陰謀論說法為「瞞天大謊」（Pants on fire）。報告指出，美國的選票印刷等選務事務屬於各州的行政權限，聯邦政府無權管轄；且相關說法毫無證據。

仲信大紀元d流料

呢啲所謂FC網站大部份都係左派搞出黎

特朗普可能真係早有準備，每張選票都有個Block chain encrytion code

哈！大戲上演！美專家聲明：選票都有QFS 區塊鏈加水印，以便追蹤作弊行為

Rumor: DHS or CISA printed paper ballots with security measures and is auditing results as a countermeasure against ballot counterfeiting.

隔離post有巴打貼埋official fc